JOIN左龔成 D班之後 會唔會變下個巴菲特?

18800蚊 10堂 好似幾抵
有無巴打有咩財仔好介紹 等我借完 上番3,40堂 變下個巴菲特

你想成為巴菲特，直接買brkb，駛乜搞咁多野？

18800

JOIN 埋施傳 雙修 變三國無雙

佢會話你呢啲係窮人思維
Btw上年都係六千，乜貴左咁多嘅

唔洗報 買2800就得

施傅 自膠

18800自己睇書再實戰下當學費好過上堂啦講真

唔會，條友唔掂

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

勁過巴菲特

想巴菲特幫你投資？用etoro咪得

會變鄭少秋

上堂學買2800

變沈大師

越有錢既人越度縮

巴打 我絕對唔建議上
如果真係想學投資 不妨睇曬所有berkshire ga年報同埋berkshire shareholder annual meeting transcript睇曬佢 邊睇邊思考 絕對好過上佢d濕9堂
我自己就係咁做 投資冇捷徑 一定係要大量閱讀同思考

同d保險經記講既野一樣

到時巴菲特係下個你囉好冇

痴線真係好搵

變菲比斯

買本書好過啦

百零蚊睇到你嘔

我買左佢1，2本書睇 次次到重點都話股票班詳述
真係仆佢個街 比佢伏撚左 講d野又同巴菲特d書講既野差唔多 最慘睇左咁耐書都冇賺咩錢

佢好好人
自己有錢唔賺晒時間教你地

佢變巴菲特, 唔係你

差好遠喎 條撚樣成日用唔岩字眼 詞不達意
巴菲特好著重用咩字眼..

18800 我all in spce好過

笑左

你報左，條粉皮咪變下個巴菲特囉

$18800 1個人
唔撚洗比稅

咁既被動收入真夠爽

18800 平到痴撚線 真係驚死大家發唔到達

唔計收入架咩

冇公司

上十堂學買收息股，不如聽朝落公園問阿婆邊度做定期抵
話唔定仲快發達

佢d眼光自己睇啦

龔成教左我好多野
佢叫我地買既我全部都有買
上佢堂學到好大人生大道理
唔再因為股市輸錢而唔開心
個人睇野遠左
行路快左仲精神左
簡直係我再世父母

佢d懶音聽到好辛苦 講野又唔正

皮8比佢賺寧願日日叫隻令雞

有心既買返兩三本書睇下算9數啦
唔信佢會講得出咩驚天大道理

屌呢個真
做下功課買2800好過上佢堂

去健身室跟教練仲平過佢

買2800 合埋眼買都得啦
功課都唔駛做

純粹賺你地學費都好過投資

佢收幾錢？
似貴過龔成

18800

少個零都未必報啦。

你，不會投資?

上連登財經台 0$
大把苦主區炒死動物炒燶美股PO

上連登學點心投資法

我拎黎買sp 500合埋眼收錢啊好？
又睇書又聽talk 咪又係輸

你不會投資？

報佢既班，你會月供2800，退休會多3倍

麻麻地佢，
講啲野好廢

廢柴神棍 收堂錢都發啦佢

真係好好賺 18,800
收 30 個 都有 564,000
扣返租場嗰啲
都大賺

咁你有無咩好建議？buy ETF?

當越研究得深入 開始對投資呢樣野覺悟
就會發覺呢個地球上只有兩樣野係「贏到錢」
一係指數(voo 2800呢類 或者brkb）
二係物業/土地
最多再買少少黃金對沖戰爭同政權更替既風險
自己揀股根本嘥鳩氣 仲衰撚過去賭場買大細

「贏到錢」既意思唔係好似連登仔咁on99炒牛熊衍生工具/allin SPCE TSLA一日贏幾倍
連登仔呢種玩法叫賭身家 唔係投資

「贏到錢」係講緊以五年 十年 十五年 二十年既timeframe副身家仍然keep住增長

Yes 如果冇心機自己揀股 etf係好好選擇 分段買

巴打 講得冇錯呀 我目標唔係投機 我睇風險睇得好重 我係真係對某隻股票個價值有強烈信心 同埋我付出個價格係低於我保守估計ga價值 我先會買 當然我會比較埋其他投資機會 先會下決定

點解唔洗交稅？同埋要做嘢先有錢收都叫被動收入？

應該係話講野語速好快

冇撚有錯！

呢條友教人長渣賭股

佢係咪都叫人買2800

喺英國讀書個個？

唔洗報，我話你知，收少你一個零

同健身狗一樣，最簡單既推胸拉背就諗幾十個大同小異既動作去教人收錢

又係諗一堆特別野扮大師，講穿左咪又係低買高賣，大成交破位，set止蝕，㨂低負債高增長高派高股

如果你跟佢套拳買蝕錢咁係大巿唔就，唔係佢問題

其實最On9個位就係將價值投資放落中資股度
份財報研究來都嘥鳩氣
D數字信一半都死
去問下d做Big four核數

好簡單
散戶重貨熊證 阿爺放水 大戶同MPF d基金托實 咪升囉
散戶接貨 重貨牛證咪跌囉

好多中資股
龔成都話企業質素唔錯

報讀嗰啲人我敢講佢哋一世都唔會發達

1 .8 8 8 0 0就差唔多

我準備賣血去報。。。希望仲有位。。。。。
如果我報到好大機會1vs1受課

岩阿

跟連登仔免費學炒牛熊

條撚樣copy aastock公司簡介

下一步學火X心搞大project籌旗🤑

fb問答差唔多隻隻都話優質股, 可繼續持有, 之後d藍籌股其中一兩隻爆升就話佢本書有推介到

條撚樣喺本書話上佢堂會有個program去選股
仲要教你用
點知上到去係教你用中銀website股票資訊個篩選
跟著有人問啲深少少嘅問題就遊花園
聽落好似答咗你
但係其實咩都冇答過
利申：伏已中
佢啲嘢對啱啱學投資嘅新手嚟講係有用
不過一深入少少就唔撚掂

有無問點樣用價值投資分析BYD?
負債高
毛利低
PE高
增長低

你會唔會有錢. 我唔知.
不過龔成就肥仔了

我自己學炒期指唔好?
炒細期,18000蚊即係有成1800點俾你輸
夠你有機會起家倒賺十倍啦
輸左18000就CUT LOSS離場唔再玩

有maintenance margin嫁ching

基本上同佢facebook上面講開嘅嘢冇咩分別
佢啲堂講嘅嘢其實大部分都係講翻佢啲書裏面嘅內容

睇完佢啲書真係冇咩必要上佢堂

無慘

龔成呢d垃圾成鳩日叫人長渣2800，3，1928，388

佢開班教人點做老千呃d儍散錢、我即報

cls收咁貴

ching有無睇過mark minervini

條友識點變巴菲特仲洗開埋呢啲濕鳩垃圾班賺個雞碎咁多咩

留名學野

條友發左達未？

1211

on9
有料洗撚開班

利申：穩定年賺30%都未開班

其實點解佢上鏡要戴面具

我父幹幾千萬 唔貼屋契

用，e套路

同埋以前美國都有會計醜聞 enron果時 年報度有好多footnote係睇極都唔撚明 同埋做假數主要都係d質素唔高ga企業 做得耐始終會敗露 小心謹慎ga投資者係可以減少買中地雷股ga機會

我左龔成右施凌前諗sir後止凡，手揸鍾記notes,我今次仲唔變新一代巴菲特？

諗sir叫人買樓買債基
佢直情講叫人唔好買股票
唔算係股神 / 價值投資者一路

最後響精神病院開報價機

三四年前有睇過止凡，但講嚟講去都係D超基本既野，又無實戰紀錄，之後就無再跟，btw佢有冇貼過倉? 咁樣都可以出幾本書，傻散真係傻散

之前睇經濟一週成日有佢d文
個標題永遠好吸引，有好多唔同situation
但當你睇完幾篇已經可以倒轉背
就係買ETF, 盈富基金，領展

唔通叫你買細價股咩

你過萬8蚊比我，我教你老母係女性

真

佢開班添la

利申有買佢啲書

條廢鳩儲埋d垃圾收息股當自己股神

佢啲課程唔太啱使，又要睇財報又要其他，太煩

我追睇佢個時，記得係講金利來依間公司，價值投資收息股

屌，$18800襯疫症搶錢on 撚99

咪又係叫你買2800,1211, 跌就話長線，升就打飛機
垃圾狗龔成

上呢d堂，不如投資書
真係唔洗多，因為書教左你，你都遵守唔到

上呢d班既人用下腦，係勁就自己揾錢，開班教你？

想做善事啊

龔成係咪輸好多?

請問有冇人上過
Sky Cheung
Chris Lo

有用嗎？

其實投資就唔應該係咁教啦 佢淨係需要教點估值企業 同點理解個市場波動 同margin of safety
唔應該話比學生聽幾錢買算平 佢會同學生講比亞迪跌到幾錢就買 但可能跌到果個價錢時 價值可能上升左或跌左 平同貴係需要係市場度同其他機會比較 不過基於佢利益 佢好明顯唔會同你講買low cost指數基金好過上佢堂 所以佢搵左個好簡單ga方法教 但當然實際應用就唔會咁簡單 所以佢教d野基本上實用性唔高。

去圖書館。借啲巴菲特投資智慧睇下。。🤣

圖解芭菲特果d都唔錯。。。 重點要睇本滾雪球。。

呢條友呃飯食嫁
你睇佢死計難計， 跌就同你講價值投資嘛，但升既時候唔賣又點樣落袋呢？

佢齋賺你上堂前已經唔再需要炒股票
巴菲特係基金買法黎， 無限注碼任佢溝
我地班死窮死撚得個幾十萬，愈溝愈輸
基本分析還基本分析，買法還買法

成班呃飯食既頭號人馬，笑撚死

連登仔講就勁 個撚個講到年利300%
笑鳩巴菲特年均20%

係香港做價值投資 死撚左啦
成日叫人買領展盈富基金 跌到咁撚樣
緊係開班搵契弟填數

因為我地投資股票，即是買企業，而企業增長要時間，而中短期的股價波動，則存有不確定性，因此，如果你要在中短期就賣出股價，就會面對風險。

我假設你餘下有一定的閒錢，就可以做投資，以你的年齡，可以投資盈富（2800），每月$5000可以。

萬8蚊的確貴左D
如果比連登仔
第一課已經教你開美股a/c
第二課教你短炒TSLA
第三課教你上連登開苦主區搵老散托高個價
然後自己走佬

咁。。我都係認真答姐🤣

18000 其實真係貴左d

坊間好多股票班都係1皮頭。。更何況。。巴菲特既書四撚圍都有。真係。唔使咁貴

Pe pb 現金流
淨係pe都可以講一堂

其實佢一直叫人買etf 平穩增值股果類 睇長線 係咪唔會死

Tui

咁公平d論
龔成無叫人借錢買股票

巴打有冇話appl諗住咩價位入貨
佢季度業績差唔等於基本面壞左？

[member]唔等於壞左，基本面差左ga意思係個行業回報率唔同左或者ceo分配資金能力差左 例如：為左短期業績而刻意唔投資落d業務 令到個moat相對同業收窄左，高於內在價值回購股票等，apple 業績報告同earning call度有個數字叫做 active installed base ,呢個數字我覺得有助於您分析apple ga基本面，幾錢入貨真係答你唔到了 因為要相對其他股票個股價/價值 去衡量邊樣投資最有可能比到你一個相對較高同肯定性高ga回報，不過我認為如果落到去150 唔超過170都應該係好不錯ga價格[/member］

你呢d係窮人思維，萬8蚊買個發達機會，何樂而不為？最多咪去少兩次旅行

巴打 呢個係巴老買個價位黎 你覺得今次會去到？
另外咁brk b有冇話幾多叫不錯
我正係識呢兩隻 tesla goog fb amaz 呢類都唔敢入

好難講去唔去到 我都係一直留意緊各種機會，
我係趁18年年尾果時跌買，我買果時冇預測佢會唔會續跌，淨係覺得佢夠平，brkb呢個價唔錯👍
之前巴郡係大概2百到repurchase過。

我download左呢本書
講Vanguard 既ETF
應該啱我地睇

多謝分享

費事出街畀人追殺

巴打估值點學返黎 有冇書推介
同埋想問係咪隻隻股票都係同一種估值方法 定要分類型
巴打會睇好邊類型多 我睇好科技股 但好多賣前景price in 左

Brk年報 letter to shareholder已經係好好ga教材
入邊有齊曬所有用尼估值ga資料。
同埋annual meeting transcript都有 要仔細睇。
書有好多推介，最好當然係睇曬巴菲特同munger推薦ga書，慢慢就會形成左個資料庫，再加上自己ga直接經驗，自然會知要避開d咩，同埋分析各類公司所需ga模型都唔同，不過個估值方法都係一樣原理。
Yes 好公司一眼就睇得出，但都要個價格合理。

同埋becky quick interview buffett why sold ibm果條video都好值得睇。

巴打點睇香港blogger 鍾記 佢都係價值投資但focus港股
美股跟佢方法得唔得
另外想問有冇tg 請教

應該揸到變廢紙 開班搵真銀 多過入市搵大錢

咁樣cap水法都有人去??

上完堂就變龔成啦，變乜鳩巴菲特
想變巴菲特就跟巴菲特上堂啦

巴打 我剛睇書搵到段唔錯ga野比你
Munger explained that a person's reading should not be random: ".. . you have to have some idea of why you're looking for the information. Don't read annual reports the way Francis Bacon said you do sciencewhich, by the way, is not the way you do science-where you just collect endless data and then only later do you try to make sense of it. You have to start with some ideas about reality. And then you have to look to see whether what you're seeing fits in with proven basic concepts.
"Frequently, you'll look at a business having fabulous results. And the question is, `How long can this continue?' Well, there's only one way I know to answer that. And that's to think about why the results are occurring now-and then to figure out the forces that could cause those results to stop occurring."
This is the method of thinking that helps Munger and Buffett spot a company that has a franchise on a certain product, a so-called "moat" around its business. There are several examples of companies that have such a strong name brand that they seem invincible. Coca Cola has been such a company, though the challenges are relentless

新手：想買隻股票月供 應該買咩好？
龔X：咁多隻入面我最推薦盈富基金，佢可以追蹤大市

新手：如果想買升值潛力高既呢？
龔X：點解唔買盈富 可以包含曬咁多港股 包埋騰信

新手：但盈富無咩息 又要收費
龔X：唔應該咁諗，高息代表風險高，相反盈富派息有3點幾% 絕對比定期好